5號仔7厘息= =

歷史少有=,,=

=.=

= ="

過多兩年減派息7%

5 仔 開始俾大陸控制住
而大陸 一般 內銀 PB 只有 0.65
匯豐起碼跌多兩成先至到位,即係46左右

系冰道腸@.@"

佢下年派到7厘先講

點同
內銀多水份咁多

>.<"